[突發]曾俊華係天水圍新北江食飯

食緊 好想食

圖呢？

真係敢唔帶保鏢落區⋯

其實無乜人留意到佢 係突然有班學生話曾俊華
D 師奶先沖去影相

自己都係中產
盲撚先撐佢

諗起以前梁振英剪頭髮

其實係成場人都係特工

好多廢老喎

第一幅圖條友拎定個cam

選舉期間一個食飯

咁做又假左D

咪又係做show

間野好似平時冇人食

Lunch 好多學生食
平靚正炒野 以前都成日放lunch食

三舊屎，你又無得揀，仲要有人逼你食，撐邊個都無謂啦

區議員邀請佢去馬鞍山佢又覆都唔覆

只可以講三舊屎 薯片pr最好
睇返梁振英黎天水圍有黑社會

咪撚再幫佢係連登宣傳啦屌你老母

Hi巴打

朋友影

屌，呢間野好撚難食

香港或者有中產, 但冇中產階級, 得中等收入階層, 結果於是係噉

門面野做得好可以扮豬食老虎 背後做咩都睇唔到
其實咁既特首先係最恐怖 因為好多盲撚會選擇性失明

樓主就係鬼

咁都有相認

岩岩薯片叫左咩食

之前正常樣係唔係係呢度做🤣

依間都唔好食

中產 = 夾喺中間嗰班冚家剷

好想叫個涼瓜火腩飯比薯片叔叔食

睇住啲lesser evil 咖哩味屎撚廢噏
到時撞晒車都唔知典比反應好，罪就一齊受，恥笑都無意思

唔係 正常樣係後d果到

黃子華 : 唔帶保鏢 一個人走入一個大型屋邨裏面 行幾個圈走行返出嚟

新北江都夠膽黎？咁撚堅？

可以探之前比人玩去左柴灣隻狗公

走啦垃圾 厚顏無恥

其實我地又無得投，做咁多PR 做咩姐

雖然假但都都好欣賞佢夠膽

選完後九龍都唔洗過

都唔係做俾你睇，做俾上面睇吓

689之前夠落過金魚街同apple啦
根本謬論黎 同埋overrate左香港人

馬鞍山邊有野食呀大佬

一有動靜 成個場啲企曬起身
全部都係保鏢

去Apple 嘅時間佢係特首，而呢個係參選人

佢2012-2016 都係參選人

仲剪頭髮洗頭添

我平時食開晏個間

帶埋有線記者出黎拍野?

間野艇仔粥同齋腸幾正

689之前都落過天水圍

朋友影

show還show
咁又幾貼地

好過林鄭去7仔買廁紙，又唔識入地鐵閘

高招

做show

屌 笑左

有冇睇周星馳嗰套功夫

邊食邊心諗呢d狗飯係咪人食

點解撐曾唔撐胡

無事前唱通街同埋帶成棚人黎都算係咁

我淨係諗起正常樣

真係夠膽一個人食 不過呢d時間一個人食有d怪

一路食一路想嘔

食個飯姐..

新北江個名成陣深圳味

入完新北江啲衫會有陣味

佢件外套似 uniqlo $399 果件

屌 有冇人記得呢間野個正常樣

佢唔係一個人食
利申:見到

應該食麗江

正常樣唔係做呢間

屌 焗飯仲好食

屌，呢間垃圾

唔食垃圾點理解民間疾苦

我都諗起正常樣

小西灣狗公嗰間？